
Quer iniciar uma carreira como desenvolvedor web? Quer aprender as ferramentas mais utilizadas para desenvolvimento de sites e sistemas web? Quer tirar o seu projeto do papel e colocá-lo na internet? Esse curso completo de desenvolvimento web é pra você! Com ele você aprenderá, na prática, como transformar suas ideias em sistemas WEB.

Este é um curso repleto de exemplos práticos, ministrado por professores com anos de experiência na área. São 33 horas distribuídas em mais de 280 aulas práticas e direto ao ponto! Tá esperando o que pra começar?

Neste curso completo de desenvolvimento web você aprenderá:

Criar páginas estáticas com HTML5, CSS3 e JavaScript;
Criar páginas responsivas com Bootstrap: crie sites responsivos e que se adaptem aos diversos tamanhos de telas, como por exemplo smartphones;
Utilizar a biblioteca JQuery na prática: torne a experiência de navegação no  site muito mais amigável e profissional;
Aprender AJAX: um conceito de requisição assíncrona que torna a usabilidade de sites e sistemas web muito mais agradáveis;
Aprender PHP: uma das linguagens de programação mais utilizadas no mundo;
Aprender o conceito de Orientação a Objetos;
Aprender MySQL:um dos bancos de dados mais utilizados no mundo.
Crie 6 projetos reais!

Para aprender esses conceitos, nada melhor do que exercícios práticos! Aí vai um resumão dos projetos que você aprenderá!

- Crie um site de viagens em HTML.
- Crie um blog com HTML e CSS.
- Recrie a página inicial do famoso site Spotify.
- Crie um jogo de estourar balões em JavaScript.
- Crie um jogo da velha em JQuery.
- Recrie o Twitter em nosso projeto Twitter Clone.

Junte-se a mais de 15 mil alunos que já fizeram e aprovaram esse curso! Comece agora mesmo esse curso de desenvolvedor web!

O que você aprenderá
Iniciar uma carreira de sucesso como programador web
Desenvolver sistemas web completos com HTML, CSS, Bootstrap, JavaScript, Jquery, PHP, Orientação a Objetos e MySQL
Ganhar dinheiro com o desenvolvimento de sites ou sistemas web
Estará apto a desenvolver seus projetos web
Há algum requisito ou pré-requisito para o curso?
Computador com acesso à internet.
Para quem é este curso:
Pessoas com vontade de aprender a criar sites e sistemas web.
Este é um curso bacana tanto para iniciantes em desenvolvimento web, quanto estudantes mais avançados que querem aprimorar seus conhecimentos web de forma prática, utilizando as tecnologias HTML, CSS, Bootstrap, JavaScript, Jquery, PHP, Orientação a Objetos e MySQL.